Proyecto de bootstrap 4 de coursera

Por simplicidad las imágenes que estoy usando las tomo aleatoriamente del sitio de unsplash.
Así no tengo que descargar imágenes a mi ambiente.
https://source.unsplash.com/150x150?finance"
